{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉(중랑) 샐몬"
    },
    "text": "当ホテルはリモデリングを完了し、お客様に最上の客室コンディションを提供します。 全客室はNetflix視聴が可能で、Suite & Suite with テラス客室ではディズニー+視聴も可能です。 また、すべての客室には 55 インチの大型テレビが設置されています。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。 チェックインの際には身分証明書を持参する必要があり、未成年者は出入り制限を受ける場合があります。 宿泊客を除く訪問客は客室訪問が不可であり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 ペットは入室が制限されており、同伴時のチェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。 予約の際には日付と時間をご確認の上、予約をお願いします。夜間の待合室を予約する際は、入室後4時間利用が可能です。 カトキーは外出時にフロントに保管する必要があり、他人の睡眠の妨げとなる行動は強制退室措置となります。 チェックインの際は、ドドポイントを貯めることができ、ヤノルジャ重複ポイントは貯まりません。 一部屋あたりの駐車は1台に制限され、徒歩専用商品のため、ご予約の際、駐車場のご利用ができません。 駐車を希望する場合は、付属の商品を予約する必要があります。 女性のお客様のためのコンタクトケース、食塩水、ヘアアイロンはご用意しており、フロントの横にある小さなコーヒーマシンは常にご用意しております。 充電器が必要な場合はフロントにお申し付けください。 サンボン(中浪)ホテルサルモンがGRAND OPENされ、最高のサービスと施設でお客様にアプローチします。 様々な種類の客室をご用意しており、電気カーペットはStandardとDeluxe with ラブチェアの客室を除くすべての客室に設置されています。 また、浴槽が設置された客室は、Suite、Suite with テラス、カップルPCルームです。 夜12時以降は騒音に関して注意してください。 周辺の客室に被害を与えないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルに来る道はソウル中浪区忘憂路230です。 宿泊レビューを残せば、ヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "全客室でNetflix視聴が可能で、Suite & Suite with テラス客室ではディズニー+視聴もできます。また、55インチの大型テレビがすべての客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。チェックインの際にフロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を持参する必要があり、未成年者は出入り制限を受ける場合があります。また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室が制限されており、同伴時のチェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの訪問客は客室に入ることができますか？",
            "answer": "宿泊客を除く訪問客は客室訪問が不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約の際に注意するべき日付や時間はありますか？",
            "answer": "予約の際には日付と時間をご確認の上、予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "待合室を予約する際の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "待合室の利用時間は入室後4時間です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台に制限され、徒歩専用商品のため、ご予約の際駐車場のご利用はできません。駐車を希望する場合は、付属の商品を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "女性のお客様のための設備はありますか？",
            "answer": "女性のお客様のためにはコンタクトケース、食塩水、ヘアアイロンがご用意されています。また、フロントの横にある小さなコーヒーマシンは常にご利用いただけます。充電器が必要な場合はフロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺情報を教えてください。",
            "answer": "ホテルに来る道はソウル中浪区忘憂路230です。"
        },
        {
            "question": "宿泊レビューを残すとどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊レビューを残すとヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 623
    }
}